懷疑戇鳩店舖 旋轉拍賣 欺騙dse考生感情

唔止呢次有問佢有冇 之前仲有問好多次 全部已讀不回 呢間嘢係咪有病 真係戇撚*鳩*你老母你不如覆一句冇都好呀 真係弱撚智

呢一個係其中一個對話 欄

cls

Item deleted

呢間嘢真係有問題 訊息都唔覆 仲要一直上線

推

樓豬 真名係咪叫葉成蔚

點解咁講

張圖睇過囉

原來補習王有開連登ac

？

😂邊個

冇純粹想分享下啫 不喜勿插

小學雞